娛樂圈行規係咪「奶共」?

點解仲有班兒登仔係到盲撐杜狗
1. 杜狗最新一篇文聲稱豪仔係總經理 我諗程美段萬萬都諗唔到自己搵總經理出糧都解決唔到件事要搵杜生本人掛 定總經理連HR都不如? 總經理決定不代表本台立場?
原文「網上亦有人呼籲本人將總經理黎先生解雇，我可以告訴你們，黎先生為我工作多年，一直盡忠職守，忠誠可靠，上刀山落油鑊，本人絕對不會因為此蚊型疏忽，而對他有任何不滿！」

2.推上報係邊個? 搏見報係邊個?
記者幫程美段問杜生出糧事宜有冇見報呀?冇! 杜狗了解下或者打返俾程美段就解決件事啦,佢係咪冇電話呀?用返杜狗口吻,識唔識打電話去了解下先啦. 之後話人搏見報,到尾係因為佢出POST屌先見報

3.行規係咁咖啦 三個月算快啦?
在北京，外交部發言人耿爽就表示，香港事務屬於中國的內政，中方反對任何外國干涉。

係中國行規就係「冇人權」,咁你又屌
人地拖糧就代表拖糧合理? 實有班打手話邊個邊個都拖啦
- 人地拖都唔會大大聲講行規
- 你又知我冇屌?
仲有我諗杜狗「行規」嘅意思即係呢個行業的普遍行為,咁娛樂圈行規係「奶共」

4.到底爆SHOW價,公審係咪行規?
打手請解答

行規應該係笠水

杜狗打手不願回應

打手剩係識留負皮唔識回覆?

行規係遲早會出糧
唔准追
時辰到就會出畀你

大石砸死蟹先係行規

好撚肉酸 我係原POST出呢篇野班打手又唔覆 屌你老母 出黎同我理論下呀

秒曬

大家講到中共係強權
杜生反中共就做得好好
到而家佢自己上咗位
就成為另一個強權
打壓啲藝員仔
雙重標準

行規係咁

但視無視睇黎行規係笠水

地盤拖糧又係行規
演藝界遲一遲唔出糧又係行規
唔合理嘅嘢就美其名曰「行規」
一句行規撻死人
反抗就即係唔識做人

「奶共」都係行規但仍又屌

佢*

電視台同埋扮撐民主既蘋果肯捧得出黎既反對派邊可能係真架？唔通tvb同埋蘋果唔駛續牌？

以後啲公司係合約唔寫明幾時出糧 想出就自然會出係行規咪仆街

1.如果 總經理死撚左／電話壞撚左／病撚左，而你有老細電話，係咪都唔撚打比老細，係要同記者講先？咁撚on9你都問

2. 同記者講唔係博佢報出黎，係為乜？！咁撚on9你都問
做記者就一定要兩邊都問晒嫁啦，咁佢問埋杜汶澤係出左糧，重寫佢拖糧落狗？

3. 人地都講左 合作係冇糧期，你重講拖糧？
你都未做過相關行業你講乜鳩？
你去舉報 政府康文署，話佢唔找晒全數 導致 表演者冇得得出糧／做一日出一日／一完 show 票房同大數都唔埋就出糧
去啦！舉報 政府康文署

無知真可怕

呢d 工你又冇做過
freelance 又未請過
係度鳩叫

1.咁呢家總經理係咪死撚左／電話壞撚左／病撚左?
2.幾千蚊問總經理都搞唔掂唔問記者?
3.4月10號講出糧啦你重新睇POST啦弱智杜狗 仲有杜生係之前認左「遲少少」出糧啦 追POST啦 人做打手你做打手打到咁唔撚專業 對唔對得住你D狗糧呀
仲有第4題未答呀杜狗

1）失左聯絡丫嘛，搵唔到佢，重唔老細等乜？重要兜

2）記者係老細？問左老細未？

3）4月10號 先比戶口人呀！10號拎到戶口 24 入票係遲
但係唔係你班弱智仔咩 拖糧3個月囉
自己睇下d post 啦

4）當你係背後放冷箭，後果當然自負，比人唱就一定
“爆埋真係好過份呀” 得未？

1.笑撚左 都唔知你有冇出過黎做野 總經理係代表公司咖啦 總經理唔出你覺得杜生立場係點?
「總經理，是公司業務執行的最高負責人，在日韓稱為社長。但實際上，總經理所在的層級，還是會因公司的規模而有所不同。例如在一般的中小企業，總經理通常就是整個組織里職務最高的管理者與負責人、統籌各業務部門的事務。而在規模較大的組織里，例如跨國企業，總經理的角色是其某個關係企業、事業體或分支機構的最高負責人。」
2.記者唔係老細 但程美段一早已經聯絡左最高負責人之一 去問記者追數有咩問題
3. 4月10出戶口落票要14日 你係弱智定銀行係弱智
4. 呢點你都識講杜狗過份啦 退一萬步黎講 咁就已經要道歉

行規係「奶共」杜狗又屌嘅

老闆：行規ot冇錢

行規唔屌得

杜狗同共產黨有咩分別